---
layout: default
intro: true
---

## Hello world!

aca pensaba bajar(me) linea y usarlo de bitácora personal

porque para tener un lugar en internet no necesitamos depender de una(s) corpo(s)

una recopilacion de textos sin sentido para re-leer y re-cordar de vez en cuando

